網店仇人機

轉用h310 + i5 8400甚至i3 8100既話，觀感會唔同晒
只係貴500 or 1000...

咁砌既話cpu打機長期99%，stutter到你傻
我係明係想清貨，但都唔係咁呃傻仔啦....

用住1條8gb ram省錢先啦

如果真係唔夠budget

g4560 +1060 定 i3 8100 + 1050ti好呢

2個都唔上唔落

8100啦緊係

雖然我覺得pc冇i5 8400+GTX1060或以上

買ps4 pro仲好

fps應該係前者高 但穩定性係後者高

今日去深水睇都好似間間都清緊咁...
唔知仲以為硬件界要執笠

G4560神U黎
佢呢條List專食雞
G4560夠啦
16G RAM/1060 食雞門檻

玩assassin creed origin就跪係到

人地參考食神姐